馬會係咪想逼死我地賭仔？聽日又有外國馬

個個星期六都外國馬，係咪要逼死我地先安樂牙

多左個機會比我斬多佢一獲